@dasdasa 有人投訴你 （德福）

唔望得

所以最後佢地都吹唔漲

班女又係淫既，條裙已經短，坐到勁無儀態絲襪頭都露曬出黎

德福

睇得出佢地好enjoy